<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mac on AroemTekno</title><link>https://aroemtekno.github.io/tags/mac/</link><description>Recent content in Mac on AroemTekno</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aroemtekno.github.io/tags/mac/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Install Chrome di Macbook M1</title><link>https://aroemtekno.github.io/cara-install-chrome-di-macbook-m1/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.github.io/cara-install-chrome-di-macbook-m1/</guid><description>Apple baru-baru ini meluncurkan chip M1 yang lebih powerfull dibandingkan chipset terdahulu. Dan Macbook terbaru mereka akan berjalan pada chip buatan sendiri, bukan chip Intel.
Banyak pengguna telah mencoba Google Chrome di Macbook dengan chip M1. Tetapi tidak dapat digunakan karena selalu hang. Untuk mengatasi hal tersebut, simak panduan cara download dan isntall Google Chrome untuk Macbook M1.
Google Chrome adalah browser yang bekerja berdasarkan sistem operasi. Pasti bertanya-tanya mengapa kita tidak dapat menjalankan browser Chrome di Macbook M1.</description></item><item><title>Cara Menghapus Reading List di Chrome</title><link>https://aroemtekno.github.io/cara-menghapus-reading-list-di-chrome/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.github.io/cara-menghapus-reading-list-di-chrome/</guid><description>Google telah menghadirkan fungsionalitas baru ke browser Chrome. Pada versi terbaru hadir dengan fitur baru yakni Reading List atau Daftar Bacaan. Untuk saat ini, fitur tersebut tersedia untuk pengguna Windows, Mac, iPhone dan iPad.
Fitur ini terletak di sisi kanan bilah bookmark, jika sudah lama menggunakan Google Chrome sebagai browser utama, mungkin serine melihat Daftar Bacaan di bilah bookmark. Jika ingin menonaktifkan daftar bacaan, berikut cara menghapus fitur daftar bacaan dari Google Chrome.</description></item></channel></rss>