<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Windows on AroemTekno</title><link>https://aroemtekno.pages.dev/tags/windows/</link><description>Recent content in Windows on AroemTekno</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aroemtekno.pages.dev/tags/windows/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Mematikan Pop up Blocker di Chrome</title><link>https://aroemtekno.pages.dev/cara-mematikan-pop-up-blocker-di-chrome/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.pages.dev/cara-mematikan-pop-up-blocker-di-chrome/</guid><description>Biasanya pengguna internet sering memblokir pop-up karena cenderung menghalangi pengalaman browsing dengan memaksa pengalihan dengan iklan, spam, dan malware.
Untungnya, pop-up bisa dinonaktifkan secara default di Chrome sehingga mencegahnya muncul secara otomatis di layar. Meskipun tidak semuanya mengganggu dan sering digunakan oleh situs web kredibel seperti perbankan untuk menampilkan konten web di jendela utama. Pop-up seperti itu harus diizinkan dan jika sering mendapatkan pop-up dari sumber yang sah, lebih baik nonaktifkan pemblokir pop-up di Chrome.</description></item><item><title>Cara Menghapus Reading List di Chrome</title><link>https://aroemtekno.pages.dev/cara-menghapus-reading-list-di-chrome/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.pages.dev/cara-menghapus-reading-list-di-chrome/</guid><description>Google telah menghadirkan fungsionalitas baru ke browser Chrome. Pada versi terbaru hadir dengan fitur baru yakni Reading List atau Daftar Bacaan. Untuk saat ini, fitur tersebut tersedia untuk pengguna Windows, Mac, iPhone dan iPad.
Fitur ini terletak di sisi kanan bilah bookmark, jika sudah lama menggunakan Google Chrome sebagai browser utama, mungkin serine melihat Daftar Bacaan di bilah bookmark. Jika ingin menonaktifkan daftar bacaan, berikut cara menghapus fitur daftar bacaan dari Google Chrome.</description></item></channel></rss>