<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>iOS on AroemTekno</title><link>https://aroemtekno.github.io/tags/ios/</link><description>Recent content in iOS on AroemTekno</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aroemtekno.github.io/tags/ios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Mematikan Pop up Blocker di Chrome</title><link>https://aroemtekno.github.io/cara-mematikan-pop-up-blocker-di-chrome/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.github.io/cara-mematikan-pop-up-blocker-di-chrome/</guid><description>Biasanya pengguna internet sering memblokir pop-up karena cenderung menghalangi pengalaman browsing dengan memaksa pengalihan dengan iklan, spam, dan malware.
Untungnya, pop-up bisa dinonaktifkan secara default di Chrome sehingga mencegahnya muncul secara otomatis di layar. Meskipun tidak semuanya mengganggu dan sering digunakan oleh situs web kredibel seperti perbankan untuk menampilkan konten web di jendela utama. Pop-up seperti itu harus diizinkan dan jika sering mendapatkan pop-up dari sumber yang sah, lebih baik nonaktifkan pemblokir pop-up di Chrome.</description></item><item><title>Cara Mengunci Tab Incognito Chrome Dengan Face ID iPhone</title><link>https://aroemtekno.github.io/cara-mengunci-tab-incognito-chrome-dengan-face-id-iphone/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aroemtekno.github.io/cara-mengunci-tab-incognito-chrome-dengan-face-id-iphone/</guid><description>Untuk penjelajahan pribadi, Google menawarkan mode Penyamaran atau Incognito di browsernya, yang memungkinkan pengguna menjelajahi internet tanpa menyimpan data riwayat atau cookie di perangkat. Jika ingin merahasiakan tab penyamaran dan memastikan tidak ada yang bisa mengintipnya, dapat menguncinya di iPhone.
Dalam panduan langkah demi langkah ini, kami akan menunjukkan cara mengunci tab penyamaran di browser Chrome melalui Face ID di iPhone. Perhatikan bahwa ini berfungsi pada perangkat dengan dukungan untuk Face ID, yang berarti tidak ada iPhone yang diluncurkan sebelum iPhone X dapat mengaktifkan fitur ini di perangkat mereka.</description></item></channel></rss>